訓覺成日夢到自己d牙腐爛晒 咬爛完lur返出黎

cls夢境 仲要成日都有

缺鈣，食鈣片啦小朋友

我都係
原來因為訓覺成日磨牙

我45歲

竟然係咁
但係知道黎有咩用 都控制唔到

我都久唔久發甩牙夢,仲要每次都勁真實
每次起身都心諗好彩發夢

有排大壓力成日磨牙

我都想知
發到喺個夢到都知自己發緊夢

問左好多frd都有試過 但我好頻密

我都試過仲要feel到隻牙好鬆之後頂左成隻出黎好彩係發夢

我都係磨牙成日發呢d夢

補鈣同vitamin D啦

醒咗即刻奶下隻牙仲喺度先安落

試過發夢隻牙移左位。

移左去邊

有冇人知點解

打得飛機多

我都試過 好撚恐怖

條脷撞一撞啲牙就跌出嚟